原來李錦聯係皇仁同hku畢業

個個年代要有幾勁先入到港大
點解要咁樣玩自己做廚師

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

原來做自己想做嘅嘢叫玩自己
受教

咁都叫玩自己 讀到大學但係做黑警嗰啲咪仲戇鳩

樓主證明咗呢代人嘅價值觀好錯

做廚師好失禮？係唔係要做警司先叫受人景仰

佢走得幾前丫 細個睇佢煮芝士榴蓮心諗做乜鳩 原來真係有人鍾意

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

李錦聯都好成功
相信成功過唔少HKU畢業既人

咪玩啦人哋依家不知幾發
真係勁嘅人 去度邊都會勁
金子到哪裡都會發光呀

佢唔做廚師 你就睇唔到無敵鴛鴦鏟啦

現年51歲的李錦聯畢業於皇仁書院，90年初加入無綫婦女節目《都市閒情》做烹飪主持，打出名堂後成為師奶殺手。至95年，李錦聯表示接拍三級片，與彭丹演床戲，遭贊助商投訴後遭無綫解約。96年與艷星葉芳華拍攝電影《狂野三千響》（圖）。其後李錦聯開設調味工場及大賣「李錦雞」、乳鴿等燒味，生意不錯，至幾年前才重返無綫做烹飪主持。

因為佢想拍住大王

做廚師好失禮咩?
痴撚線

佢係為咗安德尊先做廚師

做乜提起佢?
佢今日都返左皇仁教公民課堂?

個個把口話做廚師無問題
但事實社會上既人點睇大家心知肚明

佢有鋪頭有公司架 你以為佢係茶餐廳廚房佬咩做下樣你又信十足

睇你做咩廚啦
你做到酒店大廚邊有人敢出聲

Gordon Ramsay

你做到出曬名咪無問題囉，同埋職業高低都係睇錢，廚師搵錢又唔差得過其他人